如果雲加仲係度一定會支持奧斯爾

爺爺

我係土耳其人呀hi

已被遺忘的mola組合

爺爺唔會俾球會咁冇良知